一諗到30個係差館既手足我就訓唔着

你班狗警要還架 林鄭要還架 共狗要還架

我都係同埋頭先見到陳伯畀人搞屌

佢哋10點俾人拉嗰個位
好似不反對通知書有包括
如果只要答冇嘢講 應該打得甩

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

精神無限支持
一定要捱過48

我無野講呀 記得

訊息好混亂之前又話過百人

舊架 spread

其實google都有

半夜狗頭話有四十幾個

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷